一人一首好聽既歌 （1）

一人一首好聽既歌 不理新舊

我先

周華健 - 讓我歡喜讓我憂

Lost Stars.

邊個唱

思前戀後

Just The Way You Are

麥浚龍，never said goodbye

想你的夜

五月天 後來的我們

獨家村

許志安 - 我的天 我的歌

Talking to the moon 夜晚聽炊具

獨家村正！！最近好中意頭盔

催涙

呢首正

謝震廷 - 燈光、濕了分寸

春夏秋冬

再見勾勾
咁啱聽緊

你就不要想起我

鄭中基 - one more time

身騎白馬

Micheal Bublé - Hold on

Kodaline - Moving on

司機 - 余文樂

Milk & Bone
Watch

送你一瓣的雪花
傻痴痴
It must have been love

風箏

The last song -- The All American Rejects

陪住我大既一隊band

目黑
風箏
開不了口
有誰來愛我

小肥 - 十二年沒有冬天

睇漏一首

Nevada

Oasis ont look back in anger, Married with Children , some might say ,Oasis'all songs

仲有一首 唔撚記得叫咩名 ，講個醜八怪識個靚女

我個名

Adam Levine ,Maroon 5 嘅主唱

呢排聽緊張氏情歌

曾某年某一天某地

All I Want
le隊野高質

All i want is nothing moreee~~~
個mv好感人，睇到我喊

Still breathing

暴龍哥 晴天陰天雨天

your fucking American idiot

Franki Valli ---- cant take my eyes off you

we dont talk anymore
告白氣球……聽周二坷既version

秋分🍂